{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71816&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "알파인펜션"
    },
    "text": "昆池岩スキー場とファダム森が車で約5~10分の距離に位置する宿です。 ここはカップルから家族旅行まで、皆に最適な空間であり、広くて快適な客室と単独テラスバーベキュー施設を提供します。 周辺には昆池岩リゾートが車で3分、花潭森が車で10分、昆池岩駅が車で20分の距離にあります。 入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00以前です。 無料Wi-Fiと禁煙客室に宿泊でき、駐車することもできます。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供されており、4名基準で20,000ウォン、追加人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューの利用は個別テラスで可能で、利用時間は07:00~22:00です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りが制限され、客室内では火災危険物質の使用が禁止されました。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩スキー場とファダム森はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "昆池岩スキー場とファダム森は車で約5~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "広くて快適な客室と単独テラスバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には昆池岩リゾート、花潭森、昆池岩駅があります。昆池岩リゾートは車で3分、花潭森は車で10分、昆池岩駅は車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00以降であり、チェックアウトの時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りが制限されており、客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には20,000ウォンの費用が発生し、追加人数ごとに10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように予約できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別テラスで可能で、利用時間は07:00~22:00です。予約は事前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用人数は最大4名までです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 431
    }
}